更新咗IOS 13 嘅用家集中討論

唔知道IOS13更新內容嘅用家，
可以喺上面條link睇下個preview

唔識點下載個更新包嘅，
拉落去「參與Apple Beta」，
註冊你嘅Apple ID，
你就會下載到一舊更新檔案落你「設定」個位置。

Download and update，
完成。

721 全部人同我出去遊行

佢個影片剪裁更新我覺得算最好

而呢個動作早就要有，

不過唔明點解Album唔可以整個游標可以快啲拉上拉落

反而仲要揀年月日咁on9

Kaiboard 有bug?
成個keyboard縮左水